Kaibas Molloka Michel Wald et se temma järgminne Perremees Johan Oeigus , kes temma käest Panguerotti perrast, temma Michkli Maja hinda kätte sanu, ei tahha temmale middagi tassoda, nimmelt:1			et temma 1 1/6 Wakka alla Rükki rohkemb mahha tennu		2			et temma 200 Sülda krawi ? 4 kop hob. löikada lasknu		3			et temma weel minnewa ajasta ristikhaino nurme sisse kähvus		4			et temma rohkemb Hakku koddo toonu		
Johan Oeigus se Assja perrast küssitud, wastotas et se küll niida om.
Sai moistetud: Joh. Oeigus peab Michel Waldile maksma:1			toppelt Seeme, se on 2 1/3 Wakka Rükki		2			pool Hind ehk 4 Rubl hõb		3			pool Hind ehk 1 Rubl hõb		4			pool Hind ehk 1 Rubl hõb		
Se Moistminne sai § 772 &amp; 773 jarrele kalutud. se nimmitud Naudminne sai Vegueetri alla pantud Michkli Wöllade perrast.
Peter Kutzari  Peter Akkert XXX  Jaan Tennosar XXX
Jakob Hanson XXX Widrik Harkman  Josep Koor XXX
